【B女意外淥傷 港媽卸責餐廳︰冇危機意識！】

B女意外淥傷 港媽卸責餐廳︰冇危機意識！

希望B女早日康復！

小朋友懵懂無知，需大人從旁悉心照顧。近日有家長帶同B女到餐廳午膳，誰料B女意外拍瀉湯麵，燙傷身體。該港媽批評店員欠缺危機意識，並將責任推卸至家長身上。

該港媽周一（14日）在Facebook群組「To Kwa Wan 土瓜灣之友」講述事件，指當日與丈夫及女親友，帶同B女到土瓜灣一間餐廳用膳，有店員將一碗公仔麵放至枱上。當時她們正準備將B女抱進嬰兒車，轉手之際，未及反應，B女已一手拍瀉湯麵，結果B女手腳和腹部慘遭燙傷，一片紅腫。

該港媽直斥︰「店員連最基本危機意識都冇」，又批評店員在意外發生後毫無反應，更沒主動提供冰水，「老闆立即推卸責任，覺得係我哋單方面問題，冇睇住小朋友令到意外發生」。

貼文在網上瘋傳，惟網民一致認為港媽有錯︰「呢啲完全係監護人嘅責任」、「怪獸家長，咩都覺得人哋錯」，又戲謔指︰「好在樓主今次唔係去動物園餵獅子，一陣BB伸隻手入鐵籠……咁就真係有機會要報警拉咗隻獅子」。

有目擊事件的網民則留言道出另一版本︰「其實店員已經有standby企喺你隔籬，又有拎冰水畀你哋…我見到職員係有幫手，而且老闆都有問發生咩事，再者張枱其實好逼，放滿食物，無空位」。

事件誰對誰錯，或許各人想法不同，只知現時該港媽已刪除其帳號及貼文了。

B女投錯胎 死港女老母

淆底del post

咪鬼比港女做老母啦

自己帶個女去，店員要睇埋你個女

生仔要考牌系列

ok,網絡公審

冰水

想個女爛手?

我仲以為係個侍應淋到人

點知原來係個女自己拍瀉

咁都賴得人

依家就要公審佢！

餐廳仲要幫人睇仔真係慘

諉過於人就係支那賤種一大特色

不如話你老公冇危機意識 唔戴套

支持港媽
間餐廳應該要出啲一手打落去唔熱嘅熱食囉
一啲基本危機意識都無

用冰水隻手即時起泡+傷多2錢重
好心D老母連常識都無就唔好撚生啦
明知自己叫左熱野都唔睇實自己細路
反而要人地幫你? 我有份射精入去架?

ON9冰水

正一臭西，幾多歲做老母？

冰水隨時廢左佢隻手

咁好危機意識就咪撚出街啦臭閪
隨時有架車撞死你個冚家鏟

最衰都係碗麵

提返大家，燙傷應用凍水持續沖洗，切勿用冰敷

帶嗰女出街又唔睇實仲要怪返人轉頭

冰水呀？凍飲加三蚊喎

都算佢尻唔哂
識咁快del post

Del post又點
呢啲on9老母一個都不能多！

on9 關人撚事？

港媽

出現依d咁既港媽/港女都要多謝d咁撚廢既港男寵出黎

以為個男人立即報仇倒返個侍應添

如果麻辣湯底會點？

怪獸父母

jer都熟

有冇下文

其實個細路應該要坐裡面，近走廊位置留番俾大人坐，呢D就真係危機意識啦

個BB 8成皮膚有事

餐廳老闆肯賠錢

件事發生係支那，我唔明點解要煲熱啲湯，明明係打邊爐

人哋咩責任幫你湊女呀?都戇撚鳩鳩

真心求教
燙傷唔用冰水浸應該點做
我見st john本急救手冊都叫人用水沖洗10分鐘
水泡起唔起應該同浸唔浸水無關架喎

拎住碗野俾人拍一野, 你估d湯剩係辣到個白痴仔? 個侍應好在忍得, 換個細路女侍應分分鐘成碗甩手兜頭車落去

你識唔識分冰水同水

就係見佢話用清水或者雪完嘅凍飲處理
先上黎求教

巴打你既on9程度同政府官員有得揮

如果上正係BB前面又唔同講法

啲港女真係越嚟越戇鳩

幫你執埋女好無?? 戇鳩

就咁用水喉水就得

作為老豆我覺得

有熱食送埋嚟，保護自己小朋友就一定係大人責任

同時如果係湯水類的東西，我都會指示侍應放遠離小朋友

如果放喺小朋友面前的話，果侍應都係戇鳩鳩架喇

凍水同冰水都唔同啦

比呢啲垃圾湊大
將來都唔好得去邊
RIP b女

點解咁多直必

雖然睇落好on9
但我覺得法律上真係未必告唔入
法律對疏忽的定義睇得好嚴謹
目的都只係盡最大努力避免有人受傷

例如呢單case睇落好on9
但最後都贏左
里貝克訴麥當勞餐廳案（英語：Liebeck v. McDonald's Restaurants[1]），又稱麥當勞咖啡案，是美國一宗著名的產品責任訴訟，並觸起法學界對美國有關侵權行為法律的改革展開辯論。79歲的里貝克女士在飲用麥當勞外賣的咖啡時不慎將咖啡潑在自己的胯部，造成大腿、胯部、外陰等部位三度燒傷。里貝克起訴麥當勞的咖啡過熱，新墨西哥州民事法院陪審團一審表決麥當勞賠償里貝克287萬美元。

港媽講得無錯喎 下次見到有bb應該放碗野落地下

美國

正常人點會知你個小朋友都係on99姐

今次真係餐廳責任喎，其實餐廳唔應該俾 BB 仔入去(反正個 BB 都唔係食由餐廳提供嘅食物)，尤其是由港媽帶住嘅 BB

你唔好攞某老人擺隻貓入微波爐去叮最後告間公司無貼提醒仲贏埋右

用下腦啦，你唔嗌有湯嘅嘢得唔得呀？
你用下你對死人躝癱手重擺一下得唔得呀？

原來唔止有港媽，仲有港爸

講咗咁耐幾時先實行

千錯萬錯 唔係港女錯

店員最冇危機意識係放你入嚟

該港媽批評店員欠缺危機意識，並將責任推卸至家長身上。

好老實
我做過侍應，可能因為比人屌過
如果自己拎住熱野，張枱又無位擺
我會同對父母講聲介唔介意執一執個位，我驚擺小朋友前面佢會整到
通常個父母都會執一執，等啲熱野唔好擺係個細路前面，正常都知個bb無啦啦郁一郁整到野係控制唔到
我唔知個現場係點
但而家咁睇我會覺得兩邊都有責任
個侍應唔醒水做父母都要醒目啦
無得怪曬一邊

香港啲垃圾父母一日到黑對住部死人手機多過自己細路啦

我上面都話

Primary responsibility 一定係帶小朋友去的大人

父母好，長輩好，整親小朋友就講乜都無用

但事實係侍應放正BB 面前都係有問題

上面成班毒撚on99喺度夏蟲語冰